點解近年來既香港小姐，咁多都係外國人？

屌
個個從小喺外國長大 攞外國passport 同白人無分別
滿口英文 廣東話都唔多識講，中文字又唔識寫
憑咩代表香港？

push

加拿大小姐選舉

香港出世靚果D唔會參選

咁即係唔係香港小姐啦
不如學亞視咁選埋大陸佳麗啦
大陸靚女肯定靚過尋晚果班

係哈薩克/羅剎國娃娃

根本TVB成堆一線藝人,好多都係外國人

本地多亞軍季軍

因為香港小姐呢個名越來越廢～
要搵個外籍既去提升返優越感～
D平民先覺得呢個節目仲有少少貴氣去睇～

因為實係篩走左好多港味不足，『亞姐』味重人士，其實已經用心良苦

佢代表住香港人追求的價值，當有一日選出黎係新腥港人，你就驚！

一早有啦，馬賽同朱晨麗

仲有高海寧都係

香港第一語言就係英文

唔係近年
係近二十年

以前最風光時係分準決賽同決賽兩場，後者更加係喺紅館搞，而家退化到得番一場，喺自己錄影廠搞，節目水準仲差過當年亞姐

你去街市望下邊個識講英文？
香港就係香港，中西融合
並唔代表西方文化高於中國文化

必勝正解：

因為支那民族幾千年來一直精於出口政治難民！！！！

你都痴線，明明英文就係number 1！